巧遇

我做我的事，你做你的事。
我不是為了你的期待而活在世上。
而你也不是為了我的期待而活在世上。
你是你，我是我。
你我如果相遇，這是美妙的事。
否則，這也是無可奈何。

ok